世界上最無恥的勝利， 他贏了對手，卻輸給了裁判！

入面最正嘅留言係
世上最無恥嘅唔認輸。

push

！